
                      Impresionante!  Los combates están magistralmente recreados y cada personaje tiene su momento. Todo esta muy bien equilibrado. El principio de una gran saga de películas de DC.
        
            